孫楊傳記電影2021開拍 禁藥風波也將被記載

孫楊早前因拒絕接受世界反禁藥組織（WADA）委託的突擊藥檢，於今年2月底被國際體育仲裁法庭（CAS）判處禁賽8年。縱使其後向瑞士聯邦最高法院提出上訴，但這名中國泳手於泳壇有如銷聲匿跡。

惟今日卻有消息傳出，孫楊的故事將搬上大銀幕，名為《孫楊傳》正在籌備開拍。

跟據CCTV6電影頻道《中國電影報導》官方消息，一主攻線上電影市場的公司公布了7部仍在開發及前期籌備的項目，其中就包括孫楊的傳記電影《孫楊傳》。

據指《孫楊傳》不僅收錄孫楊的奧運戰績及訓練日程，近幾年的禁藥風波也將記載。目前電影定於2021年開拍，但導演及演員有待決定。

消息一公布惹來內地網民一面倒抨擊，並紛紛揚言「罷睇」、「沒有必要」，也有人繼續攻擊孫楊犯錯後仍不懂低調，「媽寶男十百成電影真丟人」，並直言為此人開拍電影簡直是浪費資源。

孫楊2018年9月在家中拒絕接受突擊藥檢，今年2月底被瑞士洛桑的國際體育仲裁法庭裁定違反《世界反興奮劑條例》，重罰禁賽8年；惟他於4月30日向瑞士聯邦最高法院提出上訴。

根本依家連中國人都唔like佢

尿紫楊

直接播聽證會d片段咪得囉

點拍 ?佢無錯
世界強國打擊中國驕傲?

係都拍劉翔

拍姚明

孫楊老幾

you loser ,me winner
penis blue ,urin purple

紫尿楊

我不是藥神2

毒海浮沉

他一直在玩命

啱呀
国家覺得依家比人四面圍攻
就好似尿紫楊一樣比奧委會圍攻咁
實過審批架 要將孫掦英雄化 ，

Limitless 中國版

之前都拍過啦

等咗廿年終於開拍續集 紫尿風暴
不過吳彥祖飾演孫楊會否太老

佢老幾？怕人物傳記？讚佢又好彈佢又好，傳記係要拍最猛嘅人，佢未夠班

出貓出到串串貢嘅男人都有得拍傳記

哩啲人都好講

紫揚傳

紫尿風雲

仲有佢上台攞獎果d片

尿紫楊傳

佢算老幾呀

除左愛国小粉紅仲有邊個會睇？